有無人覺得英超國家打吡真係好正

曼聯，利物浦兩支英超歷史最猶久，拎冠最多，球迷最多，實力最強既既英格蘭球隊對賽真係好好睇，好激烈，好熱血

近年應該西甲打比好睇d
加泰同西班牙人水火不容，就好似香港對中國咁

仲要世界最強個兩隊+球皇對決
技術層面同可觀性真係最高

曼市打吡好睇d

正係正 但係最好睇應該都係西班牙國家打吡 技術層面嚟講 兩隊加埋差唔多齊晒同位置最top嘅人 一隊打直接一隊打組織 各有千秋好好睇 再加埋阿朗同小花嘅話題性同埋兩隊之間嘅恩怨 睇佢地d波簡直係享受

邊個贏都拎唔到冠軍架啦